係肥花放左支奶，

係eBay入左支老奶，個光軸移鳩左位，邊位仲要有霉，呀叔我清左啲霉，但個痕永遠都係度，因為層coating比人食晒。跟住成功屈鳩個賣家平40%

上星期係肥花放左，仲要mark高原價20%都勁快有人要，個傻仔仲on99去觀塘地鐵站trade, 明明地鐵冇自然光點check鏡呀！
最後睇到個傻仔執到寶咁笑住攞支鏡走就山想笑。

回頭是岸

積下陰德啦

運番大陸re-coat再賣比大陸仔又汁多4成

唔敢，我驚佢地連仹個玉都換鳩我。

你先係傻西，人地執返個光軸，油下coating 執多幾千。。。

話換左玉個d...幾多leica 人識分，認奶唔認鏡ga la

呢位師兄 Leica 個coating同光軸點執呀

祝你長命百歲百病纏身

仆街啱啱係肥花買咗奶
硬係覺得有啲問題
聽日搵師傅check下先

又話買G1+g45

兩個都買咗
Compare下
如果分別唔大就賣尻咗部奶

疊水巴

上過大陸相機場未。。。。

個體戶就認 其他唔清楚

樓豬死全家

我同你結婚